[和你非行動]新鈔變舊大行動

D 藍絲老坑死廢老最鍾意用新銀紙封利是，
建議和理非去換晒d 新鈔，呢頭換完扔佢落地踩下佢，搾下佢，再去第二間分行用黎換新鈔，全程只需用現金，正常每人限換3000 主要20蚊同50蚊黎。
千祈唔好塗污，塗污銀行犯法，但整污糟就唔犯法！
將新鈔變舊鈔，一於幫班廢老提早開年！

除咗令發鈔行成本增加之外有何意義？

踩完又執返

你諗下邊幾間係發鈔銀行先啦好無

揸皺張銀紙就得
收銀果位係無辜架

除左藍

可能你地唔熟，但d 廢老藍絲肯定係最鍾意換新銀紙果堆，雖然有錢果班可以預訂一定數目，但仲有堆無錢又藍嘅好鍾意換，仲有d 銀行好驚呢d 野，會嚇撚到佢地賴屎

拉

請對準政權